其實牙祖咁慘，係咪應該原諒佢返鳩登啦?

食屎狗 牙祖抵撚死呀屌你老母，你條撚頭出賣高登仔都未撚道歉呀屌你老母。

食屎啦垃撚圾。

連登都唔好用啦，乜都無。

我靜係記住次次牙祖收到律師信就出賣高登仔ip

搞到冇曬言論自由

好多巴打畀佢害死左，條撚樣從來無向被出賣巴打道歉半句囉。

食屎狗牙祖。

今時今日仲有波台狗開呢d po 真係佩服你地

回家了

我不是波台狗呀

高登個網同個app 都真係麻麻地。

我可能睇錯未來撚啊廢。未必係泛民打手

LIHKG @ Android

應該係五毛狗

今時今日仲有人睇post齋睇標題俾人撚 真係佩服你地

我無心撚狗的。

牙祖

唔計特登搗亂個班
呢度有班廢柴從開壇至今定期喺度屌賊登低質垃圾又剩(睇佢地其他post又唔見有幾高質之餘 佢地又唔係恨鐵不成鋼個隻諗法喎）叫人回家云云
其實回家唔似得搬家移民咁麻煩 唔鐘意賊登咪del app唔上然後回家 搞掂

或者班柒頭就同黃毓狗口中所講嘅怨婦冇分別

班打手可能係牙祖自己扮架。

關愛鳩team五毛又點會無分身acc係果邊啦。

關愛鳩個分身王騎話我同佢個主體夾埋推post,屌佢老母d五毛狗真係好撚恐怖。

又係關愛鳩team五毛?

其實泛民咁慘 係咪應該原諒佢呢

食屎狗 民主黨抵撚死呀屌你老母，你班撚頭出賣兩登仔都未撚道歉呀屌你老母。

食屎啦垃撚圾。

又係你條打手食屎狗，你契哥關愛鳩座無餵飽你。食撚屎啦屌你老母。

五毛狗撐牙祖，明眼人

邊個黎?

係咪真架?

好似唔多見呢個人?

畀個機會佢啦？

無乜留意呢個人。